點解我覺得東張西望酒樓單野好似覺得抵佢地死...

你自己唔做持牌人揾人做有Risk 就預左。但如果間野執左笠分分鐘佢要上身....

唔撚知你up乜，仲睇東張西望

個東主揾第二個做持牌人。抗疫基金登記完袋袋平安...咁個東主又話佢咁樣有問題....

貪方便係要付出代價

仲睇cctvb

通常個老闆(大股東)自己未必真係落手去經營間公司, 咪會用個真正落手經營間公司的員工/小股東做持牌人, 如果間公司出咗事, 例如: 經營犯了法, 公司持牌人本人係要上身被人告的。 也有啲無良老闆本身經營間公司是有從事違法項目的, 個老闆明知如果比人捉到公司犯法持牌人要上身, 所以自己梗係打死都唔做持牌人啦, 咪想辦法屈條傻仔做持牌人, 有咩事比人告都係條傻仔持牌人受罪... 今次就個老闆自己都唔熟門路,都冇本事控制到個持牌人, 咪比個持牌人玩番轉頭... 冇本事就唔好學人做老闆啦...

不了

佢又想有事唔使上身, E家舊錢比人食左又話人地呢樣個樣....

所以個老闆都冇料到~!!! 做個行生意都唔熟個行啲門路, 自己又唔做持牌人又冇本事控制到個持牌人, 個持牌人玩開依啲古惑野,見個老闆冇料咪食佢甲棍LAW...
所以都係個句LA, 冇料唔好學做老闆啦...

呢D野比人做持牌人就預左啦！佢自己揀得第二個做持牌人食唔住又扮晒可憐...

仲睇SHIT SHITVB